a bathing ape staff sale!!!

< 🔊限時五天 - ITeSHOP網站限定🥊重磅員工優惠 >
指定 *A BATHING APE®️* 貨品於ITeSHOP可享低至7折，
於優惠期2019年8月26日至30日用以下 *鏈接* 👇🏻 即可享有優惠

👉🏻

👋🏻歡迎分享此鏈接給親友，Happy Shopping!

▪受條款及細則約束，ITeSHOP 保留本活動最終解釋權。

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------